mc仁講得好岩

mc仁：「最理想的情況是任何品味也可以存在和被選擇，然後口味則是每個人自發地自我培養。主流音樂需要制造精彩，而觸立音樂本身很精彩。」
好欣賞港台呢個節目《硬地音樂》比觀眾認識多d indie band/音樂人，唔係大台同好多傳媒主要講d八卦野，而係將重點擺番係音樂到
鐵樹蘭

instinct of sight

push

leave name